宜家先發現細個老母叫你擔傘係岩既

人地會白番 但我愈黎愈黑

辣殺